有咩行業現時為止仲未中過武漢肺炎？

狗官

地盤？

殯儀?

小巴司機？

品水師？

鑽石山殯儀館中咗

東華三院鑽石山殯儀館公布，今天得悉一名新冠肺炎確診者曾於6月29日及30日到訪

都唔係班喃嘸佬

偽藝 人

議員

老師？

性服務業

冷氣軍師

G

嗰堆學校群組

賣口罩藥房！

ptgf

實驗室研究員

林鄭柒我

IT狗又贏了

偏唔偏左D

九龍醫院 it dog